[一句講哂] 聽日出定 真係等27號？

Sick leave 聽日燒祠堂 起祖墳 大細通殺

算啦 忍到27號先啦

我假已請 準備好斷佢地手腳

推

投個票比個共識黎好冇

就算黑警扮哂野 要佢地交人 我地都唔會放過佢地 禍必及家人

y not both？